好疑惑，求眾巴絲解惑

是咁的，有個女仔主動add 我sc，之後間吾中會private send d 相俾我，我都有覆佢。佢今朝又sc 我，我覆左佢，不過佢掉番轉問我乜佢send 左俾我咩，但係sc 吾係自己揀send 俾邊個架咩，究竟佢係咪想暗示d乜？

p.s 對個女仔幾有好感

佢係專登send 8 9 次sc 俾我，跟住又想扮自己hi 錯制
我自己諗多左，佢之前snap chat 我係無心之失，其實吾諗往send 俾我，叫我吾洗覆，可以收皮

push

收兵仔啫

佢a0,仲同我講過因為吾拍拖俾人問係咪les

鬼知咩

吾你老母

補充一下，本身識得對方，有試過喺whatsapp 同 ig 吹水，吾係喺app 識嘅

唔好諗咁多喇
呢種咁機心嘅女人通常都好古惑
問埋啲奇怪問題

我同佢相處又吾覺佢有機心，佢d做嘢態度仲好認真，我只係奇怪無理由sc 左俾我都吾知，佢之前同我d sc 仲要有問有答，所以我明點解佢會問我乜自己send 左sc 俾我咩

吾明*

試下俾啲信心自己

吾你老母臭閪

一時醒吾起個禁語

屌你老母

趁地淋啦屌你老母

收皮啦5p

Push

男主一定好靚仔

P牌仔

屌你

樓主已經好疑惑，唔好再煩住佢

Push, 有冇人幫吓樓豬

樓主還在生嗎

樓主現在過得如何

樓主好橙

樓主唔好喊

Btw 樓主中文有冇lv3?

幫推

毅進？

吾好傷心啦

推到上熱門，樓豬好需要人幫

請尊重謝謝

吾你老母啊三毛，死返去baby condom啦

再推

乜撚嘢baby condom

樓主健在?

新會然

On9 5毛